［和理非入］其實你地可以做得更多

好多人聲稱自己係和理非
睇到新聞好嬲
但我叫佢地開個twitter都難
自從無咗民陣遊行
有d和理非仲未搵到自己定位
唔好覺得 我唔做都有人做架啦

係唔會架

twitter戰輸撚晒啦屌
每月兌美金
罷搭黨鐵罷食罷買藍店
俾錢印文宣貼牆
每日一twitt
n個like 同retweet 幫推有用twitt上熱門
以下係參考:

請你地記住
勝利唔係從天而降
勿以善小而不為

有d和理非唔知自己出去有咩做
人鏈，物資補給，哨兵，街坊屌狗，衣服提供
喺手足做緊野時開遮，幫手搵記者，影低狗罪行，整banner俾傳媒影相等等
都係你可以做！

我衷心希望 當前線為我地擋子彈時
你地要記得
清楚喺後勤既工作
另外 無gear既請唔好留太夜
前線手足會為你地set roadblock
尤其女仔 唔好要手足太擔心

最後
光復香港
時代革命

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

1/10

2/10

推到和理非入

3/10

Push

全民twitter
當facebook ig咁用呀屌

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

唔好淨係企喺度
甚至幫手睇tg幫手報料都已經好有用

push

冇錯！和理非，請多行一步！

4/10

一日一twitter
共黨遠離我

我識好多人仲係連twitter account都無

612
721
831
新屋嶺集中營

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

仲有#tuckyourshirt

全民攝衫, 趕絕臥底狗

進場嘅時候 幫手airdrop出去都得

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

和理非入

其實一d都唔難玩
快d同身邊人講 twitter好多大波明星
一物二用
又可以幫手國際線 又有女睇

日日幾個po落埋tag 但得幾個人睇到

要幫手like retweet tag議員
夠like先推到上去